文宣手足回應藍屍假字貼紙

純粹係遮住我哋啲文宣啫